香港人搭地鐵真係要考牌

屌你老母右邊企左邊行你識唔撚識呀

唔識發力撞開佢?

地鐵

ERRRRR....呢個好似係要考 使用扶手電梯牌...

成件事錯晒

試過叫前面行，個廢老話快得幾多，我推開佢，佢唔忿氣
我真係想打佢，但驚被人拍片

會講聲唔該謝謝
無反應就照行

其實搭地鐵見到好多野都覺得好燥
電梯只係其中一樣

利申每日都要搭地鐵

要行做乜唔行樓梯？

90後出句聲都唔敢

所以我只會搭巴士
重要坐上層

扶手梯左行右企取消咗好多年...

應該連上落車都要考牌
人未出晒就湧晒入去

先比我落然後你上

最憎人上車塞曬係門口唔行入去

兩邊一齊行先有效率

個重點唔係要行, 個重點係要快

仲有就係 企都企唔穩嘅人無資格拎電話出黎玩。 成日一減速就踩鳩我

唔行做乜唔搭lift?
扶手電梯根本要兩邊一齊行先有效率

有d連八達通都唔識嘟，之後就塞住喺部機前面